【突發】港女真係有型！！

岩岩係錦上路站睇左10分鐘，都唔見有人跳閘，點知突然有一對情侶，個女拎住一大盒野，帶頭用手輕輕一頂，笑住咁入左閘

狗鐵又賺少左錢

來回一日10蚊 200萬人衝閘

狗鐵一個月冇6億！！

已經拘捕左1117個手足 失去左7個手足

大家係咪連衝個閘都唔可以應承佢地

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

推到狗鐵每個月唔見6億

個個都跳 跳到啲人懷疑人生 問自己做乜要拍卡

睇返8仔app個record
我8月比7月搭少咗兩舊水黨鐵
如果有10萬人同我一樣
一個月2000萬
當然目標係9月黨鐵歸零

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

已經唔要你上前線打狗，連衝個閘等狗鐵賺少啲都咁難？

驚閪咩
跳個閘都咁多心理關口

個個監控室都有狗睇住架

你一跳就有哂樣

大家入黎報個數 今日有幾多人衝左

和理非日日叫不合作運動
跳閘已經好撚岩大眾做

唔洗跳 新閘用手向上一頂就開

【持續更新】香港人九月日程表

push

如果畀人影到個樣係你跳閘
會唔會有法律責任

Just do it

宜家每次出去遊行都犯法啦。。仲諗法律責任？

咩站得一邊有出閘

唔跳,
用開扮拍卡
再一野踢 / 推入閘

(小弟條褲比較易卡到

如果有FULL GEAR唔驚CCTV, 不如爆左佢, 所有人咪可以直行囉

舊閘三棍用手向前一推就過到， 新閘岩岩實測一向上頂就開

但係呢個易畀人影到樣同人數少

個個都咁諗緊係人數少

而家只有皇軍軍法，明未

全人類跳閘
呢個鐘數好少黃衫

戴住個口罩邊個認到你

其實啲閘唔洗好大動作就開到。。

其實真心問係咪有明文 規定唔可以跳閘
如果畀人捉到使唔使坐或者留案底

你講個d站全部好撚多cctv

我已經開始左呢個習慣 請問手足知唔知係咪有啲轉轉閘係頂唔到嘅？因為我有時出盡牛力都推唔郁 焗住要行去第二部試/蹲低

慳到D錢用黎搭車塞機場, 爽, 變相零成本

有2萬已經好好

但個鏡頭係望人出閘，你係果到跳入去咪自然影背脊影唔到樣。不過其實驚既唔包樣果陣唔跳都無人怪你，每個人思想同包袱都唔同。

你跑佢點捉你，minions 嚟咋
退一萬步，捉到都係跟党鉄附例罰錢
前返一萬步，動作sharp 啲佢都唔敢捉你啦

係咪? take it easy la diu

跳閘唔係刑事 最多罰錢 佢管條毛咩

sor因為唔熟法律
即係唔使上庭嗰啲？

推

党鉄冇咁惡架，都係比傳票你，五舊水

一開頭有啲怕就跟人尾行新閘
有成秒時間比你偷

佢最盡咪罰你500囉

有啦
排隊都要入

大學站勁多粉紅衫係入閘位出閘位

大家用慳咗係狗鐵身上嘅錢，捐畀義士

人地南亞人早我地幾十年已經做緊， 真係要學下野

完左暴大集會成班人係大學站拍卡
真係跳個閘都瞻前顧後
乜無人跳你地就唔跳 第一位死士之前都無人死啦咁

驚閪咩跳個閘都驚呢樣驚個樣
香港人真係呢
跳閘係跟港鐵附例罰$500
你方佢會大費周章check cctv咩

撘巴士

啱

岀嚟非法集會唔驚
跳個閘反而驚

其實最擔心係閉路電視影住，如果唔係我都跨

係。。 香港人真係好撚奇怪

推閘前扮嘟八達通先
今日彩虹推唔郁

直情唔搭

想知有冇d搭開巴士番放工既
會轉跳黨鐵?

岩岩跳左

非法集會坐2~5年，衝閘就500蚊，大家都唔敢衝？

一齊跳佢老母臭閪啦 你俾錢狗鐵賺=助長佢助紂為虐 我以後一定日日都跳 屌

經過今次運動，我見到港女，都心跳得好快。
好有型啊，吸引過大陸妹，台妹同日韓妹。

個個都話舊閘向前推就得
但我試左兩次都好難推 係咪要好大力

紅閘點搞

舊係粗棍？人地話粗棍難推

啱啱係佢面前跳都唔理

1117個手足？

一齊跳佢老母 有人跳就有人跟 會感染其他人 一齊跳！

大家衝多D閘啦
真係冇人會捉嫁
唔洗怕醜嫁
冇人會理你嫁
咁少人衝閘做唔到宣傳效果啊

最多咪告你逃票、罰款

係暴大站 男既跳 女既捐

其實真係唔使驚

中大果邊三四個守

真係驚就買張一站飛入閘
出閘跳完即跑

2百萬人做就安全,放心

但係仍然鍾意食洋腸

骨氣同五百
自行選擇

我今日跳左啦 你今日跳左未？

屌 點解仲咁多人問，已經好撚多人講過
跳閘/衝閘/逃票唔係刑事，捉到最盡係罰五百，你唔信可以自己再上網查

跳閘最多比人罰500蚊都響度擔心
難為前線比人拉係唔係都比人告暴動

你咁多顧慮唔洗你跳，我跳埋你嗰份

跳呀

識用力緊要啲

琴晚無帶傘,就咁搭巴士會淋到
唯有落去搭多兩個站再搭同一架巴士

上環無人跳 一野卡住咗

Pish

試過推唔到

試吓係唐記出閘位跳出跳入 嗰到冇乜人行

跳啦大家

個個月排隊攞幾百水交通津貼？不了 跳閘啦

洗唔洗好出力
我跳開閘 冇試過頂閘 怕到時出力得滯斑斷咗道閘

跳左四次

識玩！

實扑

我尋日試左一次踢唔開..好7

當你個個都跳，佢係咪會逐個逐個查返，通緝你罰返你錢？唔好玩啦！

其實港女唔貪慕虛榮係好高質

呢兩個月日日跳，有幾次比黃衫見到都冇事。

跳閘唔係刑事黎架

唔好再突發得唔得

幼棍唔好向前 向下推

左右閘 向上頂

粗棍好似要跳

跳左一個星期今日踏入第二個星期

哩三日加埋應該慳左一舊水

利申 公務員

有幾個地鐵職員望住
利申 跳住入黎cu

轉搭巴士得唔得 唔想再經過太子站

想問點樣推閘 平時都係就咁跳 每次跳完都聽到有人起哄

搭鐵唔洗錢

港女

頭先喺金鐘走，一嘢跳撚咗入閘
啲人個個仲拍八達通俾錢醒下啦香港人

pish

易招絕

搭左幾轉都係跳過去

Po po 有mon camera 不用做呢d嘢

香港人型翻次好冇？每日4跳

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

我都試極都推唔到

popo 有mon post，快啲叫連仔del comment

痴撚線 啱啱衝閘 有個藍衫中年女人係到大叫追問
喂！你有冇拍卡！
面目極猙獰

然後無人確理佢 而我頭也不回就走了

跳咪跳
要現場捉到先會被罰款

自己衝完 會有咩後果？

直接跳

推推推

返工改搭巴士

返工著裙好難跳，今晚試下踢下個閘先

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

實測紅磡站Poly 出口果堆機都好易推, Poly 仔識做啦

怕就戴罩la

睇下絲打咁勁，巴打加油la

有冇人就到銅鑼灣可以一齊跳

粗幼都一鳩推開就得 會有一下大聲
保持你心中憤怒 諗翻被捕手足
邊個望住你一鳩啤過去
唔洗覺得自己做錯 總之人擋屌人 佛擋屌佛
如果你地真係驚就入閘拍 出閘跳 心理壓力細啲
呢個月真係慳翻唔少老實講

4次

我試左幾次 得一次推到
如果推到係一下就得 唔得就推極都唔得

好

前黨鐵查飛狗：教你認識查飛狗，跳閘救港 所慳嘅錢可以捐出去！

做下心理準備，克服心理關口

尖沙咀站企左5分鐘一個人都冇跳
唔好咁奴性啦香港人

搵個偏啲出口 check下有冇狗同黨鐵

尋日麵有諗過 咁第二次拍卡條數點計

Kowloon tong 個d閘跳過會響 有無妙計

仲有被黑警恐佈份子打死嗰啲未計

驚咪帶返個罩先跳囉
勇武做咁多 叫你跳個閘都唔敢
仲嗌咩時代革命

一衝就繼續行唔好停 入左人群中就冇事

今日終於跳咗,心都涼埋

係囉明明無人理

地鐵站有狗點跳

驚咪帶返個罩先跳囉
勇武咩都做齊
叫你跳個閘都唔敢
講咩和勇不分 嗌咩時代革命

仆你個街 人命冇 800人被拉 義士比狗打到殘廢 侵犯非禮

你連跳閘都唔夠膽

屌

驚就入去前帶罩
放工時候人多都唔做 幾時做
繼續9嗌時代革命啦

琴日條閘俾狗周到罰左五舊
今日繼續跳

因為拎住一袋二袋比人查實跑唔郁
不過輕裝就

跟貼些前面個人都得。個閘山得沒你快。

有冇第二個入口？

其實唔使跳

可惜無舊機可以推閘咁低調d
今朝跳完聽到響 即刻扮鎮定快步走

依個先係重點

當d唔可以洩底既廢中，師奶
見你跳閘冇人理
自然下次都會跳埋一份

跳*

有邊一款係可以撞開？
三條棍轉果款撞唔撞到？

Push 黨鐵收皮

全撚部人爭住俾錢

你跳個閘都咁驚咁香港點贏？

1

而家狗會守住出口

係 見到查飛黨鐵狗都唔理
貪小便宜既佢地點會想每日比錢咁蝕

葵芳容易推到 頭先石硤尾出盡力都唔得 好飄忽

有運動底既可以唔去閘機, 求其一個欄跳入去

無資格要求人地去做 只係有啲心鳩酸
係咪時隔兩三日就唔記得黨鐵惡行
比起佢地 我地跳閘算係咩呀咁多位香港人

咁又點 有時間趁個捉先算

香港站點玩

三棍有d係用油壓式 推唔郁的
果次係杏花村推左兩下都唔得
比個職員望住 最後跳左佢算

me

一蚊唔比黨鐵賺
利申得狗巴揀。

831=721

細粒可以捐
矮妹

3條柱舊閘第一個拍卡之後輕力出閘然後最重要最尾郁返個轉去後方咁就做成第一個仲未出閘現象。隨後個個就可以扮拍卡然後就入到閘。不過當然要大家去同一個站先work。

幾十個手足係太子俾狗打，狗鐵一車車狗運出去捉人，大家唔好吞左啖氣得唔得？

呢2日加埋跳左12次

硬就係好驚佢啲cam影撚低哂你個樣
秋後一定算帳

唔敢跳就痴住前面個傻閪入啦

最多咪罰五百

你班ust友 我企係坑口站成個鐘都無人跳

一生只愛港女

Love Hong Kong girls forever

目標：交通津貼 $0

我直頭早半小時出門改搭巴士䡛車就轉車啦，貴D就貴D啦

跳唔過仆咗喺度點算？

係咪個閘撞到你會響？

隨身戴

9月我要照上街

個政府好難講
交名單比狗上門拉人

政府交通津貼400蚊打後先最多退300，而家100%返還，大家識做啦

借個位比下意見

「集思廣益」大三罷集會？？？

啱啱跳咗人生第一次閘

法不責眾
唔夠齊心先會有法律責任

跳前睇有冇staff,沒唔洗等

發夢唔敢跳 剩係用特惠

不利警賊嘅消息就話係fake news
而家有無人死確實係未知之數
我都講得好清楚係 [疑] 有人被打死

太子站突然趕記者走，唔俾救護入
疑點確實大
要block疑死人論者，隨便

今日仲係好多人搭港鐵好灰
仲要大家都乖乖地拍卡....

臂力夠撐起自己成個人就跳到！
利申 155矮妹 都跳得好順

香港人好易分
40歲以上：99%藍屍，廢老，支持極權
30歲以下：90%爭取民主，人權
30-40歲：游離分子，人血饅頭
NDS：99%跟黨姓
記住以上法規

證明警賊好怕太子站打死人一事被人揭發

你係咪企係閘內閘機隔離個巴打
見你企果個位踢第一部機失敗左果陣其實都有d驚

轉身跑走 同佢鬥長跑

exactly my point of view

但係我諗緊拍左卡之後 跳出閘會點

扣你全程錢 咪做傻事

我轉搭巴士得唔得 我怕跳又好唔跳又好 無啦啦又停駛 又出防暴又困獸鬥

直頭唔搭！

警賊表示好驚太子站打死人一事被人揭發

唔應承衝閘！但應承棄搭黨鐵並不再在黨鐵商場購物

屌你 上環碌棍推唔郁

點解講到咁易同手一頂就開
琴日我用腳踢上開都踢唔郁嘅！係咪有個位易踢啲

好波

推！

屌次次跳都冇遮樣 on9黨鐵會唔會秋後

得閒入去屌下佢

香港人最鍾意貪小便宜你而家同我講名正言順可以唔使錢搭車你都唔做？！對唔對得着義士

慳慳埋埋每個月可以叫一次雞

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

Push

港女好波

你跳閘都驚學人講抗爭，不如請埋啲狗食飯先，再同佢開拖

屌我啱先跳完黎
當你諗返起721 831既畫面你就好自然會跳閘

咁快相認見到第一下唔得冇拍卡，第二下轉閘再試

唔搭咪益左佢囉

唔想咁大動作可以跟住人入d新閘機 不過唔夠快會嘟嘟聲

有無人知九龍灣易唔易chok

驚既買定張長者八達通，慢慢突破心理關口

應該係傷殘閘易過啲

跳閘好似最多罰錢？

罰500姐 同埋你一跑佢追追下就自然唔追

再跳高啲 個sensor同最高嗰個位水平 隻腳高過佢就唔會響

Tui

好似應該係5000

黃衫唔係速龍，唔會追你九條街架

碌棍點推其實？

連搭都無搭 xd

單拖跳好撚尷
利申 屋企嗰區水上人多 藍到發黑

討論下 閘側邊啲推門 好似唔會響？

d狗長mon控制室？之後寄返張罰款比你？

出warrant 罰我$500?

我建議大家用慳左既錢夾個fund 比人捉到罰錢先claim返
越多人跳fund越大 越多錢抗爭

人地拍完卡跟人入

易 A同C出口中間咪有三部機
中間果部試左 一chok就過

要用呢樣嘢嚟勸多啲人跳，諗起真係會躁，繼而跳

呢兩日都係推三碌棍啲閘，唔使好大力

我想講係咪你企喺度成個查飛狗咁望住所以無人撞閘

十分認同淆嘅時候諗起831即刻有勇氣跳

我要出B 係咁推都唔得😭

仲煩過mon post狗 睥撚住

半年免收費

可以去沙田站
基本上有一個閘係for 跳

唔跳閘，跳欄，鐵欄反而少人睇

頭先係九龍灣都跳左

已經跳左好多次

好驚添

我搭開個站
個個出入口至少2個保安職員睇住好難跳喎

你係咪握住碌棍黎推？ 一嘢轟落去會容易啲

今日都係搭曬巴士…貴好多（黨鐵有學生價）

舊式係唔係用力少少推就過到？

諗吓後面畜龍用槍追住你

跳閘其實同衝紅燈一樣

有冇人知觀塘易唔易推

真傷殘都踢得開？

點解我諗唔到
好習慣跟住剪箭咀位跳

here

Thx bro

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

揀個偏啲or多人嘅出口
利申 啱啱係金鐘跳

光復香港

冇㗎啦柒咗仲唔快啲走

罷搭黨鐵

全民皆黑
對抗白色恐怖

黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流

紅燈都夠膽沖啦 閘唔敢？

南港島線好多冗員日日棟係度昅住

有免費車點解唔坐

岩岩咁岩成班唔識一齊過 四部機一齊勁大聲響 全部頭也不回
Keep住個勢
會愈黎愈多人跳

我朝朝都跳 無人理

閘口黨鐵粉紅色衫人 (乘客資訊)
見人跳閘會扮睇唔到
觀察咗20分鐘 無數黑衣人跳
撞鐵聲大到有回音都冇反應
有時仲會特突另轉面
女仔跳唔到就踎低過啦
見你地成日撞到條鐵 心都痛💕
大家練好啲先跳啦 乖

因為唔夠guts只能罷搭😢

港豬廢老到時會諗自己點解咁蝕抵就會一齊跳

2次

我有個女仔friend冇乜力
佢本身預好大力推
點知易過想像中

買張短程飛喪跳，得唔得

+1

其實係咪跳閘個門檻比較高？
由用廢老2蚊優惠開始
會比較易啲上手

已跳

捐過去都得

跳左

係

比人捉到就跑啦

大窩口跳比廢老話

我今個月返工放工冇搭過地鐵
都差唔多慳200
不過黨鐵主要收入唔係車務，而且黨鐵會加價

全民跳閘

人哋買左幾十手地鐵喺手呀
實屌你啦
唔使理佢

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

!!!!

岩岩見到個巴打跳閘，想同你講 巴打你好有型

咁不如舒舒服服,跳一跳就得啦。

+1慳左好撚多錢

衝左

怕羞/ 驚整親可以跟住人入閘
MTR照隸無錢收！

照樣

我練緊淨係搭九巴

跳閘救港

屌今日CU走有個閘壞咗
得兩條鐵鏈都唔過
個撚個走去排隊嘟卡
明明站前面有個手足係咁叫大家跳閘
係有幾隻黃衫狗
但咁多人 慢慢爬過去都冇人捉啦
又話人多先跳 驚閪咩

舊式個隻閘用手向上拉一拉就過到唔洗好用力
又唔洗驚比人捉到
利申：今日親身體驗

好似捉到罰五百，然後完。

依嫁連搭都無搭，寧願行遠啲去搭巴士。

開曬遮叫啲人過

推到港鐵破產

大家要齊心合力先得！

矮撚表示 雖然柒d 但都捐左

躝啦廢柴屌你老母

捉水貨又唔見咁落力

係
我一開始都係咁
但試過一次就唔怕

大西北表示 每個月慳成千蚊

衝ok 跳真係淆 今日衝咗兩次

見到兩個巴打跳閘好瀟灑好型

今日試左次都推唔郁
焗跳

可能少人唔敢
今日中大集會後 入閘跳左
出閘就唔敢 見到兩隻狗睇住
見到三個絲打都係 你眼望我眼咁
點解決

讀藍田斜路綠色黃色中學入一入嚟

唔好意思阻大家少少時間，好希望有人認識呢個人，我諗大家都好想關照下佢。

我入就推唔到
出就好易
可以要試多幾次mark機

今朝仲有防暴犬

Chok唔到有冇技巧？
係咪拉後再推落去？

係望撚住曬

9月全世界入機場

我就跳硬嘅 日日著褲上陣
I would definitely jump over the mtr entrance gate to avoid payment. Fuck mtr. I’m gonna wear pants every day for this

唔使比錢好耐

跳左一個禮拜度

要怪就怪你哋冇撚用冇號召力
如果你哋真係10,000幾千人齊齊沖閘跳閘
日日咁做人哋就唔會再有呢個心理關口存在

喺大學站跳咗 之後返到紅磡本身都唔敢 同對情侶你眼望我眼 後尾有兩位巴打好撚瀟灑咁跳咗 仲要著住拖鞋
我地即刻有膽跟住跳
巴打好型

拍完卡無反應
比啲力一推佢就開
都唔知咩事

證明香港人有質素姐 俾啲時間啦

莫講話影住, 佢想截停你跑走都得

邊個位？我嗰日想推推唔郁

同客務中心講，哎呀唔知點解出唔到呀，我係上一個站過黎架。
職員會幫你set番可以出閘

點啊香港人醒下啦 跳閘都唔敢真係玩完了

講英文 講日文 扮唔識聽

兩次

港女樣衰

no. 要要推兩次
第一次係推盡佢 之後唔好拉返後 再繼續推第二次

普通玻璃圍欄有無攻略

啱啱嘗試過 柒撚到仆街
後腳kick一kick成個人落地

雖然係柒 不過黨鐵我dllm

哩個好笑

難唔難跳？

利申 152絲

831

前提係冇人捉，俾人捉一次都嘔突啦

721 831

好多港女都好靚女又心地好

八達通？

係呀

原本係巴士+行路
今日巴士+輕鐵free
慳返腳骨力，好爽

下次試下 多謝你救我老母

站入面總有一兩個盲點，個d位可以跳欄，可能有d 人會覺得太高

咁你今次最後係點出

有防暴嘅話 要被迫俾

欄好難
女仔千祈唔好試
會柒到仆街

本身都唔敢跳諗住搭巴士,另轉頭見到個絲打好瀟灑咁一野跳過去
諗左一陣都係跳埋一份

今日放工都跳左

輕鐵+1
放工時間個個站都有黃衫，part time師奶嚟，未驚過

試左次 我都推唔到 做開gym
係咪一部部機 有啲影有啲難

唔驚啦，我影左幾次

跳就不了，我冇膽

不過自從發現自已屋企出入去開既地方、返工返學地方，全部有巴士接送之後，已經冇搭過黨鐵

已經兩個星期冇幫襯過，日日搭巴士上層訓親教

買下一個站特惠，你跳去邊都得，好過你拍卡跳

咁如果著裙跳唔過點算好

搭車唔俾錢捉到一係俾番錢一係就罰錢，可以有咩法律責任

如果咁都驚咁唔洗抗爭返屋企早啲抖

杯葛八達通！冇用八達通！八達通港鐵係大股東！

我都想問

輕鐵小心呀 會突然上車查

會唔戴手套好d??

或者十隻手指搽哂膠水/白膠張？

買定張單程飛 第二日用
扮嘟再推閘
有人望都會估係張車飛short左

輕鐵走數係咪仲易

藍絲俾多啲姐 又唔關我地事

今日跳個陣後面有c9譁然

西鐵閘真係好易開，用腳輕輕一項就得，雙手攞住野都無問題，根本方便過拍卡，點解仲要拍

各位手足真係有用
好多機依家D SENSOR都神神地
唯有大力一推入閘

日日抱住好大個行李

鬧翻佢唔好搞亂規守阻人返工，要比佢更藍

捐過去

同問

報

用住小童飛先得唔得

捐過去之後跑走（要睇有幾多職員）
唔好比藍屍捉到就得

..

如果個個都跳
佢有種咪捉哂咁多人囉
其實你去遊行都好大機會俾人影到樣啦

返工跳左 收工冇跳 有4個防暴守住

右手禁欄升起全身
左腳踏地 提起右腳
右腳落地 收埋左腳

沙田ive 火炭站 大約30個只有一個跳 個個仲要係我

跳4次

來來回回八次應該有
或更多
唔洗驚佢響
係有聲 但成個場咁熱鬧
邊個聽到？

利申尋日覺醒 次次推閘出入

頂我都想 但康城一跳真係可以畀成班黃人藍絲廢老圍

ok 罰我500 thx

下次試下，我懷疑我唔夠腳長

你想做死班技術人員咩

綠卡

次次出去發夢都見到好多高質女女

推 唔該幫下手

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

彩虹

點解唔跳欄位

跳左4次

我次次都慢慢嚟
因為有遮係手驚揈到人
我會盡量企近個閘
話知佢響 安全第一
然後雙手發力
膝頭有咁上縮咁上
再落地
試過手軟 但腳縮得夠高冇kick親
好似跳遠咁跳咗過去

盡量巴士
真係冇得揀先跳閘

試過一次真係返唔到轉頭
不過都盡量搭巴士

推
我會跳閘
我會跳閘
我會跳閘
全民打狗
全民打狗
全民打狗

跑得快過佢就得啦 撚會追你咩

閘我跳左十幾年...